追女仔應唔應該成日搵佢？

其實追女仔應唔應該成日搵佢，定還是純粹比佢知道你想追佢就夠？

如果應該成日搵佢，佢會唔會覺得你chur或者容易對厭左你？

如果純粹比佢知道你想追佢，然後間唔中先搵下佢，佢又會唔會覺得你對佢唔認真呢？

推

有無錢？

attract唔到佢咩都無用

唔關錢事

Agger

一向有傾開讀書野，有時大家會傾閒計，係唔知應該抱著乜野態度啫

追，照字面解

個女仔 如果對你有興趣
你唔搵佢1,2日 佢自然會搵你

同意

如果佢份人比較內向都會？

咪自欺欺人啦

應該
佢鍾意你又點會嫌你煩
唔理你就自動收皮啦

未必一兩日
不過佢一定會主動搵你

對你有意思 自然會想搵你
同你內唔內向無關

無錢追唔到女仔

其實我兩種方法都試過

我有一段時間日日搵佢，佢都秒回冇hea我

最近我隔一兩星期先搵佢一次，佢期間又真係冇搵過我

簡單d來講，我踢佢一下佢先動一下

青少年應否猛鬼

即係收得皮呀

咁姐係佢對你仲係普通朋友

約出來單獨睇戲 一試便知

我試過約佢出來食飯，但係佢又冇應我
我開post問過，有巴打話我約得佢太突兀

短時間內未必會再約佢，唔想chur佢

又未必，可能係鬥耐性啫，咁你呢幾日唔搵佢唔通表示你唔鐘意佢？我覺得未必可以憑呢d作準

無應唔應該架呢啲野大佬

努力啦

自膠
唔係我開post,係我係人地post留言

對方成日搵你 唔代表一定鍾意你

搭單問埋 如果雞啄唔斷但大家都隔一兩個鐘先覆一次呢每次都同時講緊幾個話題 2個月前到而家無斷過

我都知

單獨睇演唱會點睇
利申 佢知我追佢

俾d誠意人地睇下

有冇約過佢？

網上識左個鬼妹, 兩個月以黎日日都傾, 第一個月多數秒回, 第二個月可能大家都覺得chur左d所以有時會隔一陣先回, skype過傾過電話, 又周不時自拍d相send比我
想暑假去搵佢, 有冇機?

點識？

d language exchange app, 對方係俄妹, 一開始就用俄文同佢傾
咁岩佢又對德國+亞洲有興趣, 我又識德文又係德國住過
而家就隔日用俄文德文咁傾, 連傾左七十日
最癲果排(聖誕, 除夕)可以一日傾七粒鐘

不過呢排佢返學忙，傾左70日話題又好似開始用盡

70日

可以收得皮 對你有feel 你一定會feel到

唉

俄妹nice過d臭西港女好多

即係點呀

互相都咁諗，結果男又冇搵女，女嘅又冇搵個男仔，會唔會呢？

會 大家都係咁諗最後咩都冇

我試過有排搵得佢好密
呢排少左搵佢，但又唔見佢有搵我

傾咩可以傾咁耐

同我之前一樣一樣可以有成二三十個msg
不過出過一次街之後佢就hea咗覆我，其實我諗極都唔明我嗰日出街有咩問題可能佢知道我對佢有d意思啩。呢排冇再搵佢了，因為話題用盡，佢又唔會主動搵我，又hea答，都係自動收皮算

搭單問埋 如果同個女仔一直有chat 佢都好關心我 但係好似過唔到電同feel到佢冇feel
仲比佢搵到我同個ex之前個private 唔記得unfollow
之後就話有女一定要話佢聽 咁樣係咪zone已friend

咁似我
同條女連續chat左一個半月無停過，但大家都覆得越黎越慢，有時一日得幾句

啲女人中意男人霸氣 直接 問佢約不 再放張自拍照

又冇左一個啦

以前玩skout 都係咁，新相識既女頭幾日會特別好傾，跟著過多一個星期就開始冇話題，整整下就會hea 覆

你唔好再幫自己搵藉口去送死
放手啦 感情唔係單方面
投入左先發現所有野都只係自己諗多左
個心會好痛

Sure,我以前都經歷過，今時今日絕對唔會對任何一個女人都咁上心

除左性, technical既學術野同埋政治，基本上乜都傾 涉及既野廣到我都好難數出黎

你咁諗已經輸左，唔使玩

咁我地冷卻得慢啲喎，雖然而家都開始慢覆，但起碼過左70日都仲可以傾得耐（除左有時其中一方忙緊有野做）

如果佢對你都有feel，唔會覺得你chur佢，仲好想收到你whatsapp，當然要睇佢點覆你啦，hea覆就898。

但我果個慢得黎又唔係hea覆
而家都唔知點

應該成日搵佢但唔好畀佢知你想追佢

如果對你有意思 會想你成日搵佢 俾佢覺得你成日諗起佢同掛住佢

樣？

唔會覺得chur咩？

返工識左個男仔 有keep住whatsapp
隔好耐先應機不過冇hea覆
偷睇過last seen無已讀不回
點了解佢多d？

非基

唔同性格有唔同做法

之前同過一個女仔連續wtsap左九個月，日日傾，傾到我冇話題佢會自己搵，會係街見到某公仔話諗起我就影低sd俾我咁，但我對佢冇興趣的

最終我揀左另一個女仔做女友，之後佢就揀左個毒撚，依家佢幾快樂，而我就

總之每個女仔性格唔同，我前度基本上唔算多聯絡，不過見多幾次熟左，就

只可惜

咁個女仔其實有冇鍾意過你呀？

成日見連燈仔話女人唔主動搵你就冇興趣

我同個男仔chat我都好少主動搵佢
日日起身都係佢搵我先
deadair幾個鐘都係佢會搵翻我先
其實我只係怕佢可能突然對我冇興趣我會煩到佢 唔係冇好感
或者驚佢只係個係女都flirt既狗公
所以我覺得最主要係睇佢覆你hea唔hea
冇興趣個啲我淨係會覆yes no或者幾日唔開

不過chat左兩個月佢成日話miss u成日會send相比我
但都冇提過任何進一步既野
我都驚佢只係另一個亂flirt女人既仆街

唔係耍你 有好感就自自然然大家都成日搵大家好似fd咁
要成日諗搵唔搵好呢驚煩到佢就證明你地無火花 先覺得再搵會煩到佢 你會唔會覺得搵個best fd會煩到人吖 唔會吖嘛

如果掉轉女追男呢？
會唔會覺得煩？

點樣有火花？flirt佢？

你的樣子如何

係鐘意既咪搵囉，唔洗諗太多，想搵就搵，唔好沉迷係心理戰度
利申：過來人，不過我係女追男，最後忍唔住講哂出黎得個知字

應該
你唔搵佢佢會以為你對佢冇意思
手快有手慢冇

your face

your gate

永遠唔會主動搵人

申：無朋友嘅絕緣體

寵物?
或者上網見得意嘅相send比佢，吹下水

可唔可以分享鬼故呀

傾得幾密幾好都唔代表d咩，因為呢個世界有樣野叫fdzone

溝女唔好鍾意左條女

點會唔關錢事？

lm

認同，最多溝到之後錫佢多d, 總好過溝唔到令自己心痛

要畀佢知你都有market

應該。佢唔鐘意你既，你係咪成日搵佢，佢都唔會俾你追到，所以搵唔搵根本無分別 但鐘意你既，你唔搵佢，佢會好煎熬

咁佢都可以搵下我啫得我單方面聊佢好無引架

身邊多女仔fd 算唔算呀？又怕佢亂諗

巴打幾歲？件女同你關係？

間中搵下 佢係有feel既會成日搵你架啦

20頭，同佢學校活動識

係

咁你自己覺得佢係咪鐘意你先，唔知佢係咪鐘意既可以試下唔搵佢一兩日，睇下佢點做，我自己都係啲小小要面又小小怕醜既人，鐘意個男仔既，都會搵下藉口搵佢 或者特登留返夜晚啲whatsapp唔覆，扮訓左，第二朝再覆，咁就可以keep住傾

你搵咗佢幾耐，要畀啲耐性

兩個星期冇搵佢啦

其實識左一年，係早兩個月先多左傾閒計

88得啦，佢會以為自己冇機

青年應否猛鬼?

梗係似是而非咁啦

兩個星期又過分咗，就算係鐘意你，都會好灰。不過唔知佢係邊type既女仔，所以分析唔到。如果真係好鐘意就再主動搵多佢一排，反正都無野可以輸，但如果佢真係鐘意你，你贏到個女朋友返黎喎

鍾意你就樂意畀你搵，唔鍾意你會知

連登勝在多絲打
講呢d topic都有意義d

樓上師兄正解

好呀過兩日搵下佢，睇下佢反應點

我搵佢佢冇hea覆，但係好少主動搵我傾閒計

求學時期點都冇出到來社會對於錢咁有需求既

幾大

同埋好驚話題講盡咗
個女仔又內向 好似好多野都收埋咁
但text佢佢又有emoji喎 唉

同樓主程況完全一樣

]同樓主情況完全一樣

想搭單問吓 有咩方法可以拉近自己同一個怕醜仔嘅距離我同佢係同學 上個sem有project同佢同組識嘅 有whatsapp過不過只係傾功課嘅事 平時見佢怕怕醜醜咁 希望可以拉近吓距離咁
利申自己都係好怕醜嘅人

20頭

佢都幾內向，所以有時都搞唔清楚佢想點

得閒撩下佢傾閒計，毒撚會有好多幻想架

識左好耐又點計？

以前同學 識左1x年 利申2x

搭單問

我同個女仔都幾好傾 有時佢揾我先 有時我揾佢先

都間唔中會約出黎(一兩個禮拜一次)

但可能因為佢就快離開香港 所以先見最後幾次

我都唔知佢當我係朋友定點

P.S. 佢係啲幾開朗外向嘅女仔...

可以收檔了

唔係啩，未必太冒進佢都未必咁鍾意

我反而覺得係個女仔根本對佢冇意思，如果個女仔係鍾意佢嘅，唔好話兩個星期，幾日唔搵都會主動R下水吹啦，如果成日都只係要個男嘅搵人，難以持久，而且個女仔鍾意極有限

比d signal佢囉，不過識左咁耐通常fdzone

橫掂佢都會離開香港，表白左無衰，你以後都可能唔會再見到佢啦

搵返佢你就要追啦真係，畀佢知你有誠意，唔係玩，咁追到煩都願意畀你追。我有朋友係就算鍾意都打死唔主動搵人，你可以參考下

樓主
講樣野你聽
內向既女仔 會有一堆3姑6婆做frd
而呢類女仔內向得黎 但會瘋狂同啲3姑6婆傾感情野

因為佢搵唔到傾訴對象
而果班人好大機會會話
女仔要矜持啲 唔可以主動搵個男仔
又會同佢講 如果個男仔唔keep 住搵你
格格下先搵你 一定係當你玩具 冇誠意冇心

利申有經驗

如果係斷斷續續聯絡 其實我都覺無機

何為追女仔

和尚

慘啦，佢身邊真係有班姊妹架

想佢受溝

Ur face ur fate

佢地唔會明白你諗啲乜
咩怕太chur 呢啲廢撚話黎

直接啲去馬

佢唔搵返你可能係佢性格內向唔主動姐
我都好內向唔主動 所有fd唔覆我 我都唔會覆佢地
我條女唔覆我我都唔會覆佢 雖然我知咁係唔岩
但我係個好忍得既人 最後過左兩日佢又搵返我
我覺得呢個情況似係發生緊係樓主個女仔個到
不過有例外既 可能佢只係當你你朋友咋
唯一測試佢係咪對你有好感就係約佢出街
如果你約哂佢最得閒既時間 不過佢都推左你既
咁你就FF算吧啦
Wtsapp唔代表到d咩

其實之前有約過，佢冇應我，但係之後撩佢傾計，佢又有理我
有巴打話我約得太突兀
唉真係唔知呀

直接攤牌叫佢答啦 利伸試過成功約到

佢主動搵返你都唔一定有嘢

我都知起碼證明唔會厭我煩嘛

你可以試下覆佢一句話 「搞錯啊！我唔搵你你又真你唔搵我嫁喎死仔😂🌝」
試下佢點答
同埋如果佢中意你
應該你點約佢都會狗沖
因為想同你有多d見面機會
如果佢唔出 你可以直接放棄

約唔到就真係代表啲嘢 一定唔會嫌你煩 因為女仔唔係男仔又打波又打機 玩手機就係唯一娛樂 可能同唔同人chat緊都有機會添 唔係打擊樓豬你 呢個係現實

好難講
我班三姑六婆fd係咁叫我去馬

我同佢。。。。 見到可以好多野講
但whatsapp 就0 mesaage
係咪可以放手

sip時間

yes yes

交流
你如果feel 唔到交流既
算撚數啦

情人節唔出黎係咪都冇乜機

識左幾耐呀？

今日聊返佢講野，我feel到佢比起之前hea覆左

慘啦今次應該可以收皮啦

放手吧，放過自己好冇？

知道啦

佢咁講可能佢好有錢

有女😒

咁你想佢whatsapp多啲定見面相處多啲吖？

識就識左好耐 但chat就chat左個半月到
佢都會講好多關心既說話 但係有時候on左又會唔覆我 有時又秒回 同埋佢轉話題轉得好快 有時候佢隔個幾鐘先覆我佢就會skip左我flirt既對話
感覺好似唔太好 求指點

搭單問埋
同個男仔一開頭唔熟 有時問野幾句就藍剔我
都係頭幾次 後尾熟左就多左搵大家 通常都係佢搵先
但係佢個種類型我覺得係好易同女仔fd 好驚自己自作多情
有一兩次我都會冇繼續覆 因為我怕佢會覺煩
同埋其實主動搵同傾 怕對方會感覺到我對佢有好感 係咪應該勇往直前 唔理依d
好怕比對方覺煩

做乜唔覆人呀人地會亂諗野架

btw,點解個case咁似我既

我諗d case黎黎去去都係咁
但係係係咁覆 唔停咁又驚對方feel到 我已經扮晒野隔幾分鐘 有時隔一陣先覆嫁啦

男仔就話啫，你係女仔來架，鍾意人就比signal人啦，你唔比佢知道你approach 佢，佢又點敢放手追你呀

要睇咩類型女仔

女人係多野諗d架，慢慢來啦，佢未hea覆你就仲有得救既

我其實都面對緊類似嘅嘢
我唔搵佢，佢又真係唔搵我。

你係女仔嘅話，間唔中主動搵下佢，唔好hea覆，如果對方有意思就已經會主動做嘢

Hi 一樣

被愛是幸福, 愛人是痛苦

同個男仔識左無耐（大約兩個星期） 唔知點解大家已經flirt得好勁 我對佢係有好感
我知道如果我想同佢長遠發展我要同佢相處耐啲睇清楚佢係咩人先，我諗佢都係咁樣諗，所以呢兩日佢flirt得subtle左，無之前去到咁盡，我知佢都係想諗清楚，唔想咁快開始
但我好似開始控制唔到自己咁講啲曖昧野 同時都唔想咁主動，好似好受佢追咁
點先可以唔主動+抽離小小但又唔會令佢覺得我對佢無左興趣 ？好煩惱

我想知flirt得勁同subtle分別係點
可唔可以舉啲例

有啲驚自爆，希望佢無上連登
勁: 會叫我傻豬同成日話我得意 成日問我有無着夠衫同食左藥未（我長期病患），自己去邊會無啦啦同我報備，講早晨晚安
subtle: 都係keep住成日whatsapp我，會管我幾點訓等等但係講d野無咁flirty, e.g.我尋日同佢講話希望快d到星期一返工，佢問點解，我話可以一齊返工放工開心d 佢就問原來我咁影響到你心情，先識左無耐 （我以為照佢平時答既野佢會答“我都係咁覺得“之類），但佢咁講我覺得好似我係佢心目中無咁重要咁

利申 我a1 無乜經驗，份人本身比較慢熱 但唔知點解對住佢就真人/whatsapp都好好傾

緣份 拿拿臨一齊
扑埋啦

終於有個似樣既回覆
要等佢唔知你係咪追緊佢 比佢知你追佢就死得
因為佢知道佢唔搵你 你都一定會搵佢 要引下佢又遠離下
利申：追宜家個女朋友果時3日都無一個msg 間唔中snapchat一兩個

其實佢都會關心你都證明佢對你有興趣啦

依家諗返起我覺得我地太chur，好似急不及待出pool咁，想收斂下慢慢黎 但我成日忍唔住講呢d野 有無人比d實際意見我

一係你試下搵張紙列哂佢既性格特質出黎
俾自己睇下佢適唔適合
我係咁樣等自己理性啲

一早話要似是而非

多謝你
我係咪要同佢傾計時唔好顯得咁興奮，同埋唔好講咁多野？因為我唔想佢覺得我好易追咁（雖然我係 ），欲拒還迎下？

反而我覺得留意佢對你有無意思
女仔唔俾signal男仔 男仔唔會知 仲未計有啲男仔好唔敏感

我諗我地之前成日flirt佢已經知我對佢有意思掛

傾得有幾密呀

基本上得閒就會覆大家，話題無斷

維持左幾耐

咁真係要睇佢有無意思
睇佢2月14有無約你囉

傾得有幾密呀[/quote]

基本上得閒就會覆大家，話題無斷[/quote]
維持左幾耐[/quote]

兩個星期到，一交換左電話就係咁傾

如果我平時隔耐啲先覆佢會唔會好啲？

個日佢唔係hk呀

基本上得閒就會覆大家，話題無斷[/quote]
維持左幾耐[/quote]

兩個星期到，一交換左電話就係咁傾

如果我平時隔耐啲先覆佢會唔會好啲？[/quote]
Yup

Yup[/quote]

咁試探下佢個日有無約其他人 起碼知佢有無鐘意其他人嘛

聽日試下先，多謝大家幫助

唉 但係情人節唔出真係
同埋好驚佢fd尻我zone

睇真d 先，小心player

留名

好似唔算flirt得驚好勁，我上網同鬼妹傾flirt得仲勁（真係去打算是見佢）

如果我成日借意flirt佢, 例如我話我對佢上左癮同埋叫佢做my love, 又話好難想像有一日唔再同佢msg
(聽起上黎好似有d on9, 不過唔係用中文 )
佢都冇抗拒
係咪有行

對方鬼妹, 我同佢用德文, 聽起上黎冇咁戇鳩架
Ich bin nach dir so süchtig geworden, dass ich nicht mehr vorstellen kann, wie es würde wenn ich eines Tages nicht mehr mit dir rede （類似）

覆得慢啫，都唔算hea覆，比d耐性啦

今日搵左佢喇
都係hea覆
算啦，無希望

下個更可愛

呢個世界唔係得愛情既

今日聽到好多人講情人節快樂，其實有冇情人或者我地冇得揀，但係快唔快樂就我地自己決定

唔搵佢溝嚟把撚呀

怕chur嘛

唔好咁快放棄

搭單一問
識左個幾月，前期幾多野傾，都出過幾次街，但之後對我愈黎愈冷淡，甚至唔回wts，情人節都約唔到，係咪冇行。
a0毒撚

識左第二個

追之前都聽聞到佢係有其他人追緊

其實snapchat個啲係咪作唔到準 有時佢會覆下我啲相 但一句起兩句止 我覆番佢之後佢就hea覆 完全maintain唔到個對話 可唔可以唔好咁 一係直頭唔好搵我

成日搵又覺得你chur 唔搵又覺得你唔認真 真係好麻煩 都唔知對方諗咩

佢冇野做搵你攝時間姐 有野做都廢事理你啦

睇黎真係 仲ff左兩個月

一開始梗係要日日搵喇
但如果一個月你覺得冇進展or 佢hea 覆甚至唔覆的話

放棄喇....

利申：知我追佢但佢冇任何表示，約親佢出黎一定唔覆你...拖左成半年...今日決定唔再搵佢+ del 哂佢所有野..

反正我唔搵佢，佢一定唔會搵我

一定要feel到野先去

唉 今晚up撚埋ig，真係比樓主講撚中左，gg
毒撚根本就唔應該ff咁多

塔單一問，我上次學校參加活動同其他學校個女仔傾咗3晚，我同佢都係講下活動的趣事同學校既野，我想問吓有咩話題可以講

講自己野 問佢既野囉

算吧啦出呢個帖已經知你幾毒

可唔可以具體講下

棄已放

對你有意思，有心回乜都傾到嘅啦，冇意思講咩都冇用

咁點樣先係鍾意？求指教

點樣feel到有feel?

正解

琴日有個女仔問我「你話今日答我個問題？」
其實我一早答左佢話下次見到先答
而個問題係「點解一開始我會搵佢傾計？」
其實佢係唔係比緊暗示

咪煩住人啦屌

會唔會ff得太早

我個case係
個女仔極少用電話
send條message 可以幾日都冇read
但之後read咗會應
我又唔太覺係hea應

但我鬥志已很低
剛拎到電話

你識咗佢幾耐？

一個月到其實可以約食飯 佢如果話唔得 唔好死chur佢唔去個理由 極限三次內佢都唔出嚟嘅就下個吧

我覺得係 對你有興趣先會想知一開始你點睇佢

老實講，溝女都要講雙向既，如果條女對你沒意思，你會feel到，亦都唔好抱咩時間改變一切既期望，幾乎係沒可能改變到架啦

利申 試過幾次feel到人沒意思都照追，不讀不回收場 之後追一個feel到對我有意思既，好快搞掂 對所有女既溝通技巧都一樣，沒特別唔同

如果你真係鐘意人 有心追人就唔好因爲想試佢而唔搵人啦 keep住同人傾計 搵話題講 有時候見到咩得意野 又可send比佢睇下 傾耐左之後又可以講下啲曖昧野 睇下佢咩反應 比啲耐性 加油啦

點令到d女仔愛上我

心灰意冷咪想停下，睇下對方係咪完全冇反應

點知真係

好似我個case 不過我係女仔個立場

一個字 應該

應該 keep住講d有趣嘅野吸引佢 如果佢成日秒回你就應該有機 女仔其實好容易就鍾意左成日係自己身邊嘅人

認同，真係睇條女冧唔冧你，冧你既話咩技巧都唔駛用

我覺得如果識左唔係好長時間嘅話，就算個女仔冷淡小小都正常 最緊要提高對話質素，唔好講太多膠野

講中自己心聲

但會主動搵都唔代表有興趣姐

會主動搵我 約我
但面對面言談間完全俾唔到佢對我有興趣既感覺

係唔係friend zone 左？

我唔搵你 你真係唔搵我個喎😕

呢啲女就算啦明顯你對佢唔重要 我試過

唉😩

傾下野就鐘意人？你覺得對方會唔會？

如果想flirt男仔應該講咩先啱呀 唔識

我係絲

我買左件好性感嘅泳衣呀

但點對你有feel先？又有冇技巧？

大機會

巴打講出重點

我下面好痕

求教
如何不被 friendzone
又有冇咩跡象係被 friendzone

show到你自己既長處/目標/優點 但切忌好似showoff/特登比佢睇咁
最明確既一定係當你想進一步果陣佢會拒絕/扮唔知
無咁明顯既就係佢不斷講自己既野但當你講到自己野既時候只會輕輕帶過然後又講返自己既野
或者你講多啲背景先

有時都唔明啲女女諗緊乜

我同佢都傾左4 5個月wts
都覆得幾快 言談間都有表明想追佢之類既
到宜家都有keep住覆大家 無咩點試過dead air
單獨約睇戲之類既 全部都ok

我應該點做好

屌，約出黎借d e拖手已經得啦

如果女仔拍緊拖又會間中send野send相比你
姐係點

對你無興趣 得閒先應

青少年應否猛鬼？

如果想知內向男仔 係咪鍾意自己
點樣睇得出

我都有幾日冇搵個女仔

運氣，緣份 當然本身你個人都要盡自己所能去打扮，講多d野

約佢食飯睇戲

佢之前有冇hea覆你？

收兵

都好過踢都唔郁
總之唔好見人未覆就不停搵
大家要balance 唔好比佢覺得自己矜貴d
如果唔係只會係兵

你咪試下主動追人

認真呢？

點解有咁多巴打咁似我 ,不過我係連個女仔都冇得見,隔一兩個月先會見一次

有冇解救？

但又唔知佢點諗 無啦啦約又好奇怪

女追男未試過 又唔知佢點諗

如果係同學既，咪扮唔識借d意問佢書，佢識答你 你咪讚下佢叻同埋多d約佢溫書，做下朋友到時約食飯睇戲就唔難啦

如果本身係朋友呢 大家都要返工
都唔知用咩籍口去約佢好
加上覺得佢平時成班出去都唔多出聲
好難搞

咁又冇 但日日keep住打電話 wtsapp

媾緊個人妻，佢成日話仲愛大陸老公， 但我搵佢又受，日日傾電話，仲好曖昧，即係應該繼續進定退

我都想知

平時多唔多私下WhatsApp?通常傾乜？

打電話都有

SP

同學定朋友?

搭單問一下
個幾月前上網識左個女仔 個陣佢拍緊拖冇點覆我
到上個月佢分左手 開始搵我傾下計 傾下傾下內容都flirt flirt地 多數都係我flirt佢 佢又冇點拒絕我 snapchat都傾到有心心 之後約左兩次出黎睇戲 睇完兩次戲佢好似開始hea覆我 到14/2想話約佢 佢話好耐之前有個男仔fd約左佢 同佢出左去睇格雷 我唔開心 佢會話我傻佬 普通朋殺咋 又會哄下我 最近我想約佢出黎 佢都話唔得閒 話攰想早d番屋企 但係佢話完唔得閒又會同佢d同學食飯 仲食到好夜 我嬲佢又會哄一哄我 當我話我某日約左fd 佢就會話佢個日得閒 我覺得我好似比佢玩緊 搞到我唔敢交個心出黎
我係咪比佢收左做兵
Sor for1999 有d長

睇到第一句已經

擺明收兵攞你攝時間，呢d女人我見識過，放手啦

加啲 已經好多人上釣

同學

撘單再問

傾左4個月無hea覆
大部份時間都秒覆大家
之前約個幾次同fd出
之後再約單獨睇戲 ok
但係一約嗰啲咩14號啊
就話要學嘢唔得閒

我係咪兵仔

最簡單由學業入手，得閒有唔識又問下佢，淨淨下熟左再傾閒計或者約出來溫書

未必係收兵既，可能佢覺得未同你發展到個種關係啫

識左個女仔 開始識果3日都有出黎玩
同佢傾得幾開心 差唔多日日都傾
我有暗示過話追佢 但約佢幾次都話忙
我係味衰左

其實宜家都算朋友 會傾閒計 keep住snapchat 只係佢唔係成日覆 但又唔會hea覆

話忙
佢話慢慢黎 今次約唔到就下次再約

咩玩法

搭單一問 個女仔係之前番pt識洛既,拎左wts ,但wts又得十幾句對話,我沒搵佢5日佢又沒搵我。係咪收得皮？佢asso我ive唔敢阻佢溫書爆4

佢都係唔想阻你Ive gpa過3爆4姐
放膽啲搵人啦

咁咪慢慢黎囉 你點暗示先
但約幾次都唔得係真係幾難搞

好普通姐 不過e家多數skype

諗唔到話題搵佢傾

應該點搞好

你地平時傾計係普通傾閒計定深入少少會講屋企野呀？

問下升學野，或者簡單關心下叫佢放鬆唔好咁大壓力，再唔係新假期個d濕9餐廳都可以send比佢睇，最緊要feel到佢唔係hea你就得啦

點識架？

有冇單獨約過？

無私下whatsapp
平時都係有搞手約先成班出去
佢份人又內向 無乜點講嘢
唔知佢點諗我

咩都傾 屋企野相對地少講啲

藍剔左個女仔一個鐘佢就問我 唔彩我？ 過左十分鐘就話 喂！

但其實我都係做緊兵

老友條女既同學

agger

如果14號約到出黎其實係咪好大機

係啦屌你

唔一定
試過好似你上面講咁
有單獨出街又盛
但最後都係收卡

搭單一問

佢whatsapp覆我好短 長期得8個字以內
一定無emoji 好似無乜興趣理我咁
但係我唔覆 佢又一定搵返我
又成日去邊都會影相影野食比我睇
係咪無行？

好難觸摸啊

有d女仔好痴身好想要安全感又對自己無信心（唔一定係醜，普通樣都係）咪要成日搵佢等佢信任

whatsapp r水吹借d意問下有無女女掛

連傾左80日
我有時想問下佢會唔會覺得同我傾計悶／生厭
但又唔敢問，驚佢答會

點樣為之唔斷 日日傾但係有時會隔幾個鐘覆咁算唔算斷 (但多數時間都好快覆)

有時傾既時候又會互相報到下大家係邊之類

如果冇deep talk,好難維繫落去，遲早變hi bye friend

試下講多d心底話，例如話識到佢之後你個人開心左之類既說話

但係當然唔係叫你表白啦

佢悶既話，你會feel到佢hea覆

真係咩

有時whatsapp唔能夠作準，有冇約過出街？

same

但係冇可能一直咁有心機詳細覆架嘛
我都有時會hea覆對方啦

就咁覆emoji係咪即係收皮？😂

其實都係睇你靚唔靚仔，或者有無魅力（例如識彈結他咁）。

唔係大部分回覆係emoji就得啦

咁有冇約過出街?

呢個真 佢可能會諗好多野例如驚你係漁翁撒網狗公唔認真

利申 零安全感

deep talk姐係咩

外國鬼妹，短期冇得約

其實男仔有冇可能同幾個女仔同時瘋狂whatspp幾個月？即係你唔應對方會chur你嗰種。點先知對方係咪狗公

利申 唔敢再信男仔絲

隔一排見到啲得意既片或者post share比佢睇展開話題

有可能

即係要多d內心對話，分享下大家感受，同埋多d講比較私隱既野，例如屋企事

我同佢係學校活動識
都識咗兩年半
會有一班熟嘅人一齊約出嚟玩
我一直覺得好似大家都入咗對方嘅frd zone咁
個原因係好耐之前約佢睇戲佢婉拒我
我就覺得自己冇機
但我地隔咗一排冇見之後
最近單獨出嚟食飯 個感覺係大家傾得好投契
而嚟緊單獨我約佢出嚟睇戲 而佢問要唔要人接放工
佢whatsapp會一直在線上有時覆得快 有時覆得慢
有時可以隔三四個鐘先覆
而我又唔識flirt人
朋友叫我唔好諗咁多 話係你嘅就係你 同叫我睇定啲
嚟緊同佢睇戲 我好緊張
到底佢係唔係當我係好巴打而我又誤會咗？
我覺得好難觸摸呀

I know that feel

尋日都傾左十幾句今日見到佢在線上都沒覆 仲要變番灰剔 ......

搭單一問
約左個女仔三次一齊食野，三次都用搞莊務黎做藉口話唔得閒，同埋如果我唔搵佢佢就唔會主動搵我，係咪已經可以收皮？

估唔到你po我上黎連登囉
本身都對你有d好感, 但睇完你篇野真係扣哂分
小姐, 你邊位呀, 24小時on call同你wtsapp好唔好
冇私人做野既? 打lol覆唔到得唔得? 同兄弟出街, 唔洗尊重班兄弟係咁同你wtsapp?
覆到果時已經秒覆, 重想點

利申 ff

唔係要24小時應機 而係如果真係忙緊
可以打一句忙緊 晏少少覆你
好過忽冷忽熱咁樣
令到我唔知應該繼續主動定停止繼續追
而自己又不停mon實部電話睇佢有冇覆我

撘單問
點分對方嘅說話係暗示定係自己ff too much
當講嘅嘢apply到落自己到

原來佢有鍾意既人
我係咪應該放棄

佢鍾意人，人地未必鍾意佢，睇下有冇機會係佢比人拒絕之後留係佢身邊

我諗個女仔就算唔鍾意佢都唔會直接拒絕佢果d 聽講係好在意他人感受既女仔黎

一模一樣 可以訓之前都唔訓 真係咁忙咩 其實覆一句有幾難？得一個解釋就係唔想覆 沉默也是回應

睇完成個po覺得自己收得皮
我唔主動搵佢真係唔會搵我
回覆都係三個字以內hea覆
每次約都已讀我
連現實都無視咁滯
但係又忍唔到手搵佢
點算好

襯仲未泥足深陷，識個第二個啦

有共鳴

如果佢約你出街，你會唔會認承佢？

有道理

咁男仔唔主動呢

之前有開過下post 想追既可以起我底
唉 之後約佢佢話忙present唔出黎
大家同學黎 情人節約到佢出黎睇戲食飯 出到黎都係普通吹下水咁無咩特別
但之後約佢下個禮拜就話唔得閒要忙present 又無講咩日子先得 我話好啦 之後就已讀埋我
我諗都係放棄算

巴打 咩app 黎

對你有興趣，點都會出

琴晚又好唔爭氣咁主動搵佢

我約佢佢又出來，但又話冇果種感覺，但又唔想我失望即係點

試下去store搵d language exchange app睇下

我條女之前都好被動 而家慢慢主動
但重點係佢幾被動都好 我約佢睇戲個啲佢都會出

你條女就算再被動都係你條女呀
邊知我地班毒撚感受

講講我個case
唔係想哂命
之前有個女仔話想識我
叫佢個fd問吓我可唔可以比我電話佢
跟住一路有keep吹水
後尾除夕約左佢出去
但係出左街之後我覺得同佢唔係幾夾
跟手成個星期冇聯絡
後尾一個星期之後佢叫我出去睇戲
但係我覆都冇覆到佢
想佢快d唔好理我 無謂吊住佢
所以各位巴打
有時出過街唔夾就真係唔夾
唔覆你就真係對你冇興趣

agger,其實個女仔唔肯deep talk,都好難發展落去

錯晒啦

女唔係靠追番嚟架

連續搵佢一個星期，日日約佢，等佢推吓你。之後唔再揾佢，自然手到拿來。
我老婆都係咁攪掂。
當然先決條件係佢都要對你有興趣先得啦

如果佢對你有興趣，點解會推你

幾個月前交友apps 識咗個女仔，一開始都傾得ok，互相交流下興趣咁。
跟住好似話題越嚟越少，好似樓主咁我唔搵佢佢就唔搵我。
ok, 咁我都覺收收地皮。
點知新年個時送咗張生日卡俾我（我生日係新年附近）。
各位旁觀者覺得有無發展機會

人地可能堅忙呢

咪灰心住 睇定d先

情人節都肯出黎 你起碼有一半機會

除非你情人節果日表現麻麻

如果唔係都幾大機會

溝女過程就緊係有冷有熱

其實有咩方法可以引佢地講深入既話題 要自己講先？

搭單問
翻工有個同事只會係工作上要交流，平時見面最多打聲招呼吹兩句，或者一齊做嘢時傾下計(一班人)，但點先可以同佢有進一步發展？
利申，佢對我印象應該係幾好的，但可能只限工作上

借d椅whatsapp搵下佢

其實如果大家有傾開計，好自然就會講到

試下約佢出街

YES

應該，唔係點叫做追

其實個人太冇距離感係咪好易比人fd zone
係咪有時要應下符號 藍剔下 先岩

如何提高對話質素
講嚟講去都係果啲on9野驚佢厭

睇下邊種女仔，內向要主動d

個女仔hea覆我 最後我藍tick左佢
而家已經差唔多一日佢都無搵番我（snapchat)
真係我唔搵佢佢都唔會主動搵番我
唉應該收皮啦

見到面就聊我講野，wtsapp主動搵佢就瘋狂灰剔我 放棄算

識左佢2個月 同學
初初個1個月差不多日日搵佢傾計
我搵佢又有 佢搵我又有
傾D野都幾deep
但去到上個月尾 得我搵佢 佢開始hea覆我 甚至藍剔
我14/2 約佢 佢話唔得閒

而家斷晒交流咁 現實又難見一面
我應該繼續搵佢定收手？？？

同學點解會難見到？

你地點識架？

btw,其實WhatsApp 唔代表d乜

你地以前日日都搵對方？

大學哦

同lecture唔同圈子？

可以咁講，好多時都係我主動
點算

個女仔係fd搭fd識
俾我感覺內向不主動但有自已一套想法嘅女仔

我自已都係被動型，但真係有種 真係呢個人嘅感覺
咁就好厚面皮direct 佢
都隔左陣先拎到電話
而且好耐先覆
雖然每次都有應我
但傾左差唔多成個月
加埋都冇50句

你唔搵佢又點追佢？

會唔會係佢唔鍾意用wtsapp?

如果識得佢d fd，可以搵佢地幫手試探下

fd都會sd啦 男仔咁易氹㗎咩

證明D 女flirt 人真係好細力

算啦

炒左車啦

why

sor9囉

佢一直都覺得我唔掂
但又同我deep talk 做乜鳩啫！？

認真啊！ 一開始就應該主動搵佢啦，同時都要睇果女仔會唔會主動搵番你，如果得你主動搵佢，勸你就早啲退出遊戲啦！

主動搵你之後就hea你
點睇

有沒啲例子？好難定義佢係咪Hea你？

我通常透過學術上又或者工作上識到女仔都會係講完公事後加多一兩句閒計, 適可而止, 如是者來來回回4-5左右講完公事就問佢關於興趣上既野, 如果自己唔係對果方面有認識, 就自己做下功課啦
最後如果佢仲有興趣同你傾落去就約佢出下街, 如果佢話唔出都唔好死chur, 唔好問太多原因(除非佢主動話你知)

答幾隻字，遲覆，變左問答題咁